一人一套睇完會好心up好灰既電影

我拋磚先:

Call me by your name

雷霆救兵

One Day

lala land

末代皇帝

六合彩

幾熱血喎, 係最後個翻譯佬睇到人燥

地厚天高

追夢既悲哀, 係會鄧主角可惜

每星期都心up

ernest miller

睇完係咁loop Beyond首"十八"

se7en

實驗唔係成功左咩

中國人的宿命

節子

影埋個紙盒入面係乜既話會震撼好多

前半part好心up
後半part睇佢覆桌好爽快喎

小偷家族

Manchester by the Sea

A Serbian film

無聲吶喊

一個快樂的傳說

尋晚睇左套韓國電影 殺人回憶 我hi搞到最後都唔知邊個係凶手勁嬲

無人知曉的夏日清晨

咩電影

六弄咖啡室

好似話係真人真事改篇
現實真係捉唔到個兇手

avengers endgame

熔爐

toy story 3, 堆玩具向安仔講再見果幕

watchmen

Avengers 3

dogville

Btw Nicole Kidman 係入面好靚

末世街系列第三集

呢集好似前傳黎
就係實驗搞到啲怪獸出現響第一集
第一集入場睇好震撼

門徒

原罪犯
琴日睇完黎

paris, texas

呢套一般啦。
人類擁有永恆，團結一致能量打怪獸！

如果冇怪獸，人類可能會因為永恆能量自相殘殺。

Requiem for a Dream

inside out

District 9

喜歡你的思路,夠樂觀
第一集的怪獸連核彈都殺唔死
相信要用非常精準的能量武器先得,否則用熱核武器亂炸的話都係人類死先

Her

素媛

十年

Our brand is crisis
幽默暗諷得黎好feel到對殘酷政治既無力感

春光乍洩

He’s just not that into you

活埋

好似係connect左其他時空所以帶左d怪獸黎？

Spotlight
睇完之後好撚唏噓
聽講現實裡面搞細路既神父比紙媒揭發完，反而升左職

所以套野叫咩名

再見螢火蟲由頭up到尾

末世勃倫

你的名字
Her

夏庵 ge 你的名字上 下 篇超正

moonlight 真心唔識欣賞

唔緊要電影本身就係好主觀嘅野，一套電影實有人鍾意有人唔鍾意

Burning好撚好睇

東邪西毒
西遊記

District 9
個男主角搞完一大灘嘢之後都係做咗個傻仔，永不翻身

我左眼見到鬼

我是地球人

the pianist